<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
	<channel>
		<title>赤ちゃんがいるママは絶対に損しないコスパ最強のウォーターサーバーが時短もできて本当に便利だった！</title>
		<link>https://xn--n8jxc4a9frd5eva0h0d5h5sbbb9158ttlwck6ub.com/fb2/</link>
		<description></description>
		<language>ja</language>
		<pubDate>Fri, 22 Nov 2019 15:58:50 +0900</pubDate>
		<lastBuildDate>Fri, 22 Nov 2019 15:58:50 +0900</lastBuildDate>
		<item>
			<title>赤ちゃんがいるママは絶対に損しないコスパ最強のウォーターサーバーが時短もできて本当に便利だった！</title>
			<link>https://xn--n8jxc4a9frd5eva0h0d5h5sbbb9158ttlwck6ub.com/fb2/index.php</link>
			<description>赤ちゃんがいるママは絶対に損しないコスパ最強のウォーターサーバーが時短もできて本当に便利だった！



「赤ちゃんのミルク作りや離乳食に安心して使えるお水は？」
「毎日の育児、少しでも時短できて便利になったらいいのに…」
「母乳ってママが飲む水で変わるって本当？」
「お腹の赤ちゃんのために安心・安全なお水を飲みたい。」

33歳の2歳児のママです。

以前はこんな風に悩んでいたのですが、あるウォーターサーバーを導入したことですべて解決したんです。

もし、家にウォーターサーバーが無かったとしたら、きっと今でも子育てに苦労していたと思います。。。

今日は、赤ちゃんがいるママのために、私が2年間愛用していてとても満足しているウォーターサーバーをご紹介しますので、ぜひお役に立てて頂けると幸いです。


赤ちゃんの水、何を飲ませてますか？



赤ちゃんの体の水分比率は大人の体よりも多く、大人は体の約60％が水分ですが、赤ちゃんは体の70～80％が水分だと言われています。

つまり、赤ちゃんの体のほとんどは水分で出来ているんです！

ですから、赤ちゃんが摂る水分はとても大切なのです。


水道水で赤ちゃんのミルクを作ったり、水道水をママさんが飲んだりしてませんか？



赤ちゃんが飲むのは母乳かミルクですが、

「水道水でも沸騰させれば大丈夫。」

と考えていらっしゃるママさんもいますが、それは間違い！

もし、水道水で赤ちゃんのミルク作りをしてしまうと、赤ちゃんの健康にとってもリスクがあるんです。

ママさんも母乳に影響しますので、絶対に水道水を飲んではダメですよ。

その理由は下記の3つになります。


1、水道水には有害物質が含まれている



最初に断っておきますと、日本の水道水は水道法の厳しい検査基準をクリアしてるので、飲んでも問題ありません。

しかし、水道水は殺菌のために塩素（カルキ）で消毒をしており、塩素は人間にとって有害な物質です。
また、水を塩素処理する過程で発生する発がん性物質のトリハロメタンが含まれています。

塩素（カルキ）を抜くために水を沸騰させると、沸騰直後はトリハロメタンが多く発生しますので、沸騰させて飲むのも安全とは言えません。

水道水に含まれる塩素やトリハロメタンの量は人体の安全性に問題が無いと言われていますが、大人よりも影響を受けやすい小さな体の赤ちゃんに対しても安全と言えるでしょうか？

他にも、水道水には不純物が多く含まれるので、赤ちゃんの小さな内臓には負担がかかります。


2、水道管の赤さびがやばい！



日本は早くから水道が普及していますが、水道管の法定耐用年数（40年）を超えた交換が必要な水道管が全国各地にたくさんあり、「莫大な予算がかかること」と「専門的な技術者不足」によりなかなか交換が進まず、全国の水道管の中には赤さびた古い水道管があるんです。

仮に水道水が安全だったとしても、赤さびた水道管を通った水が赤ちゃんの体内に入っていくと考えるとどうでしょうか？

私は絶対に飲ませたくないですし、母乳を与えるママにも飲んで欲しくありません。

また、古い水道管には鉛製のものがあり、鉛で水が汚染される可能性もあります。


3、アパートやマンションの貯水槽が汚い



アパートやマンションにお住まいの方は要注意です。
貯水槽が非常に汚れている場合があり、貯水槽に動物や虫の死骸が入っていたというような報告もあります。

この事実を知ってから、水道水でうがいをするのも躊躇うようになりました。。。


赤ちゃんがいるママにはウォーターサーバーがおすすめ！



水道水は赤ちゃんはもちろん、胎児に影響を与える妊婦さん、授乳されるママさんも絶対に飲んではいけません。

赤ちゃんのアトピーや食品アレルギー、病気が気になる方も、お水が原因とは限りませんが、安心して飲ませられるベストのお水を選択したいもの。

「では赤ちゃんとママにおすすめの水は？」

赤ちゃんは内臓が未発達なので、不純物やミネラルが多いお水は下痢や体調を壊す原因になるため、ミネラルが多く入っている硬水のミネラルウォーターや、不純物を取り除く性能の低い浄水器もオススメできません。

そこでおすすめなのが、

ミネラルが少なく軟水で、衛生管理も万全の赤ちゃん・ママさんが飲んでも安心・安全のお水が飲めるウォーターサーバーです！

ウォーターサーバーはいまたくさんの種類がありますが、中でも本当にイチオシなのが、



私も愛用しているプレミアムウォーター！

プレミアムウォーターは「たまひよ赤ちゃんグッズ大賞2019天然水ウォーターサーバー部門」で1位を受賞したママさんの中でいまとても人気のある話題のウォーターサーバーなんです。


→ プレミアムウォーター マムクラブ 公式サイトはこちら


プレミアムウォーターが赤ちゃんがいるママにおすすめの理由とは？



ここでプレミアムウォーターの【お水の安心・安全ポイント】と【ウォーターサーバーのメリット】を簡単にまとめてみました。


【お水の安心・安全ポイント】

赤ちゃんが飲んでも安心のミネラルが少ない軟水
長い年月をかけて自然にろ過された（不純物が取り除かれた）天然水
4段階以上のフィルターを通して除菌
無菌のクリーンルームでボトリング
毎日1時間ごとに水質検査を実施
放射能検査を毎月実施
外気が入りづらい衛生的なペットボトル


世界的な国際規格を取得した工場で厳しい検査基準を設け、徹底的な衛生管理の元、お水が作られているんです！
離乳食作りにも使えますし、ママも母乳の質が良くなったり、妊婦さんもお腹の赤ちゃんのために安心・安全なお水が飲めるのが良いです！


【cado×PREMIUM WATERウォーターサーバーのメリット】

瞬時に冷水・温水が出るから便利
お湯が出るからすぐに赤ちゃんのミルクが作れる
※粉ミルクを溶かす推奨温度は70℃以上
抗菌加工やクリーンシステム搭載でいつでも清潔
おしゃれだからインテリアにもなる♪
チャイルドロック付きだから小さなお子様にも安全
電気代約20％カットだから電気代の心配も不要！
ボトルが下置き型なので持ち上げ不要で楽にボトル交換ができる



夜泣きの時でもすぐにミルクが作れますし、他のウォーターサーバーはボトルを上に設置するタイプが多いのですが、cadoは下置き型で重たいボトルを持ち上げないで楽に交換できるのがママには特に嬉しいポイントです♪


プレミアムウォーター マムクラブがママさんにえこひいきすぎる！



妊婦又は5歳以下のお子様がいらっしゃるご家庭の方限定のプレミアムウォーター マムクラブが、通常のプランと比べて正直オトクすぎて、対象の方はめっちゃラッキーです！


【マムクラブのメリット】
・12ボトル1本L1,960円（通常）→1,520円（マムクラブ） ※1本当たり440円もお得！
・初回設置設置サービス8,000円（通常）→無料（マムクラブ）！
・サーバーレンタル料：月1,000円（通常）→初月無料＆月800円（※毎月ボトル2セット以上注文で月500円！）



→ プレミアムウォーター マムクラブでお得に申し込む！


産婦人科医もおすすめ！



・毎日飲むものだからこそ、水はいいものを
妊娠中は、食事から摂る水分を除いて1日に約1.5～2Lの水分摂取が必要といわれています。普段気にならない水道水のカルキ臭などにも敏感になってしまう場合があるため、おいしくて飲みやすいプレミアムウォーターはとてもおすすめ。また妊娠中だけでなく、出産後の授乳期や赤ちゃんのミルクや離乳食づくりに、手軽に水や温水が出るウォーターサーバーは大変便利です。毎日飲むものだからこそ、家族みんなの安心のために、水はいいものを選んでください。



プレミアムウォーターで便利な生活を手に入れている人続出中！







最近、置き始めたウォーターサーバー。
朝に一杯、夜中に喉が渇いた時に一杯…。

娘が持っていく水筒のお茶もササっと準備できて、とっても助かっています(^-^)
お水の取り替えが重そうで嫌だなぁ?と思ってたけど、サーバーの下にセットできるから苦痛じゃない！
デザインもシンプルで、インテリアの邪魔にならないし…。
もっと早く置いていれば良かった（汗）

お湯もすぐに出せるので、私はコーヒーを淹れるのに使用中♪

一歳の息子も、大人に抱っこしてもらえれば自分で水を出せるので楽しそうです(*^_^*)


ここに商品名を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力)★ -->










ウォーターサーバーを導入したらパパも積極的にミルク作りしてくれるようになりました！(^-^)

片手でお水やお湯を出せるから、子どもを抱っこしたままミルク作りや自分の飲み物を用意できるところがお気に入り。

最初はいたずらや怪我も心配しましたが、チャイルドロックが背面にあって、安心！
子どもが自分でお水を用意するようになるっていう口コミを見たから、今後の活躍にも期待しています！

ここに商品名を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力ここに説明文を入力)★ -->





→ プレミアムウォーター マムクラブの申込はこちら


さいごに



プレミアムウォーターを愛用してからというもの、生活が劇的に便利になりすぎてもう手放せません(笑)

重たいペットボトルの持ち運びもなくなりますし、500mlあたり約63円なのでコンビニのペットボトルよりも安いので、家計にもやさしくまさにコスパ最強！

朝パパが自分でコーヒーをすぐに淹れられるようになったり、ちょっとぜいたくにお料理に使うことでご飯やお味噌汁がとても美味しくなります。
私はと言えば朝の目覚めに白湯を飲む習慣が出来て、体が温まって母乳の出も良くなった気がします＾＾

赤ちゃんやお子さんが大きくなった後でもジュース代わりになるので、将来的にも全く損は無いと思います！

今ならもれなく全員にQuoカード2,000円分プレゼントのキャンペーンを2019年12月19日まで実施しているみたいなので、妊婦さん、赤ちゃんや小さなお子様がいるママさんは、この機会にプレミアムウォーターを試してみてはいかがでしょうか？

1回試してみると手放せなくなってしまいますよ！

みなさんも安全なお水で子育てしていきましょう！

→ プレミアムウォーター マムクラブ 公式サイトはこちら

→ プレミアムウォーター 通常キャンペーン申込はこちら</description>
			<pubDate>Fri, 22 Nov 2019 15:58:50 +0900</pubDate>
			<guid isPermaLink="true">https://xn--n8jxc4a9frd5eva0h0d5h5sbbb9158ttlwck6ub.com/fb2/index.php</guid>
		</item>
	</channel>
</rss>
