<?xml version="1.0"?>
<rss version="2.0">
	<channel>
		<title>水道水は危険！赤ちゃんのミルクにおすすめのウォーターサーバー人気ランキング　【２０１９年最新版】</title>
		<link>https://xn--n8jxc4a9frd5eva0h0d5h5sbbb9158ttlwck6ub.com/fb/</link>
		<description></description>
		<language>ja</language>
		<pubDate>Mon, 4 Mar 2019 14:47:15 +0900</pubDate>
		<lastBuildDate>Mon, 4 Mar 2019 14:47:15 +0900</lastBuildDate>
		<item>
			<title>水道水は危険！赤ちゃんのミルクにおすすめのウォーターサーバー人気ランキング 【2019年最新版】</title>
			<link>https://xn--n8jxc4a9frd5eva0h0d5h5sbbb9158ttlwck6ub.com/fb/index.php</link>
			<description>水道水は危険！赤ちゃんのミルクにおすすめのウォーターサーバー人気ランキング 【2019年最新版】



「赤ちゃんのミルク作りは水道水で大丈夫？」
「夜泣きの時にすぐミルクが作れたらいいのに…。」
「お腹の赤ちゃんのために安心・安全なお水を飲みたい。」

もしかしたら、このようにお悩みではありませんか？

赤ちゃんのミルクにウォーターサーバーがおすすめな理由と優良ウォーターサーバー3選をご紹介します！



赤ちゃんは体の70～80％が水分だと言われています。

大人は体の約60％が水分だと言われているため、赤ちゃんの体の水分量は大人よりも多く、赤ちゃんが摂る水分はとても大切であることが分かると思います。

赤ちゃんが水分を摂る方法は母乳かミルクになりますが、ミルク作りに使用するお水に水道水を使っていませんか？

「水道水でも沸騰させれば大丈夫。」

と考えられているお母様もいらっしゃいますが、もし水道水を赤ちゃんに飲ませたり、水道水でミルク作りをしてしまうと、赤ちゃんの健康にとって、とてもリスクがあるんです。


水道水で赤ちゃんのミルクを絶対に作ってはいけない理由

１、水道水は本当に安全に飲める？



水道水が飲める国は世界196か国の中でわずか15か国しかなく、日本はその中の1国です。
日本の水道水は水道法で定められた厳しい検査基準をクリアしたお水なので、飲んでも問題ありません。

しかし、水道水は殺菌のために塩素（カルキ）で消毒をしており、塩素は人間にとって有害です。
また、水を塩素処理する過程で発生する発がん性物質のトリハロメタンが含まれています。

塩素（カルキ）を抜くためには水を沸騰させる必要がありますが、沸騰直後は有害なトリハロメタンが多く発生します。

東京都水道局のHPのQ＆Aページには水道水に含まれる塩素やトリハロメタンの量は人体の安全性に問題がない程度と書かれていますが、大人よりも影響を受けやすい小さな体の赤ちゃんには、水道水は出来れば少しも飲ませたくないですよね。

この他にも水道水には不純物が多く含まれるので、赤ちゃんの小さな内臓には負担がかかります。

２、水道管の赤さび問題



日本は早くから水道が普及していますが、水道管の法定耐用年数（40年）を超えた交換が必要な水道管が全国各地にたくさんあり、「莫大な予算がかかること」と「専門的な技術者不足」によりなかなか交換が進まず、全国の水道管の中には赤さびた古い水道管があります。

仮に水道水が安全だったとしても、赤さびた水道管を通った水が赤ちゃんの体内に入っていくと考えるとどうでしょうか？

私は絶対に飲ませたくないですし、母乳を与えるママにも飲んで欲しくありません。

また、古い水道管には鉛製のものがあり、鉛で水が汚染される可能性もあります。

３、アパートやマンションの貯水槽が汚い



アパートやマンションにお住まいの方は要注意です。
貯水槽が非常に汚れている場合があり、貯水槽に動物や虫の死骸が入っていたというような報告もあります。

この事実を知ってから、いままで水道水を飲んでいた私は、当然のように水道水を飲むのをやめました。


赤ちゃんのミルクにおすすめの水とは？



いかがでしたでしょうか？

ここまでお読みいただけたなら、水道水は赤ちゃんは当然のことながら、胎児に影響を与える妊婦さんや授乳されるママさんも絶対に飲まないほうが良いというのは理解いただけたかと思います。

赤ちゃんのアトピーや食品アレルギー、病気が気になる方も、お水が原因とは限りませんが、安心して飲ませられるベストのお水を選択したいもの。

「では赤ちゃんのミルク作りにおすすめの水とは？」

赤ちゃんは内臓が未発達なので、不純物やミネラルが多いお水は下痢や体調を壊す原因になるのでおすすめできません。
ミネラルが多く入っている硬水のミネラルウォーターや、不純物を取り除く性能の低い浄水器もダメです。

そこで、当サイトのおすすめは、軟水でミネラルが少なく、衛生管理もしっかりしていて赤ちゃんが飲んでも安心・安全のお水が飲めるウォーターサーバーです！


ウォーターサーバーは赤ちゃんのミルク作りにメリットしかない！



ウォーターサーバーのお水は軟水でミネラルが少ないため、内臓が未発達な赤ちゃんが飲んでも安心です。
お水はウォーターサーバー工場で徹底した衛生管理の元で製造されています。

お水は「天然水」と「RO水」の２種類があります。

水源から汲み上げた天然水は長い年月をかけて自然にろ過されているので、そのまま飲んでも大丈夫な水なのですが、さらに製造段階で4段階以上のフィルターで除菌しているため、さらに安全なお水です。

RO水は水道水から不純物をろ過した純水にほどよくミネラルを添加したお水ですが、ROろ過装置により99.9％不純物がろ過されているため、こちらも安全なお水です。

東日本大震災以降、気になってしまう放射能も毎月検査をしていますし、最近はボトルも改良されて、外の空気が入りづらい構造になっています。


【お水の安心・安全ポイント】

赤ちゃんが飲んでも安心の軟水
天然水は長い年月をかけて自然にろ過
RO水は不純物を99.9％ろ過
4段階以上のフィルダーを通して除菌
放射能検査を毎月実施
外気が入りづらい衛生的なボトル


サーバーも抗菌加工やタンク内を熱殺菌するクリーンシステムが搭載されていたり、安全にお水が飲めるようになっています。

その他、チャイルドロック機能があるため小さなお子様がいても安全だったり、何より温水も冷水も出るのでミルクをすぐに作れるところが時短ができてほんとに便利です！


【サーバーの嬉しいポイント】

抗菌加工やクリーンシステム搭載で衛生的
チャイルドロックで安全
冷水だけではなく温水が出るのでミルクがすぐ作れる
※粉ミルクを溶かす推奨温度は70℃以上



離乳食作りにも使えますし、ママや妊婦さんも、母乳の質を良くしたり、お腹の赤ちゃんへの影響のためにも安心・安全なお水が飲めるウォーターサーバーはおすすめです。

重たいペットボトルを持ち運びする必要がなくなり、小さなお子様も糖分の多いジュースの代わりにお水をたくさん飲むようになるので、いいことづくめです！

数あるウォーターサーバーの中から上記ポイントを満たすウォーターサーバーを探すのは大変ですが、当サイトでは上記ポイントをすべて満たすおすすめのウォーターサーバーをランキングにしましたので、ぜひウォーターサーバー選びの参考にしてみてください！

1回試してみると手放せなくなってしまいますよ！


赤ちゃんのミルク作りにおすすめのウォーターサーバー人気ランキングベスト3！




最後に、もう一度私が1番おすすめするプレミアムウォーターのマムクラブをご紹介します。
申し込み時に妊娠中または5歳以下のお子さまがいらっしゃるとマムクラブに入れますので、毎月1,780円もお得に利用できます！



みなさんも安全なお水で子育てしていきましょう！

→ プレミアムウォーター マムクラブの申込はこちら
→ プレミアムウォーター 通常申込はこちら</description>
			<pubDate>Mon, 4 Mar 2019 14:47:16 +0900</pubDate>
			<guid isPermaLink="true">https://xn--n8jxc4a9frd5eva0h0d5h5sbbb9158ttlwck6ub.com/fb/index.php</guid>
		</item>
	</channel>
</rss>
